黃埔14歲男童墮樓亡

晚上10時許，黃埔花園第七座一名14歲男童倒卧在地下平台，懷疑從高處墮下，保安發現後大驚報案。救護員到場後發現男童昏迷，隨即將他送伊利沙伯醫院搶救。消息指男童家住12樓，警方正在現場調查意外原因。

手....

足

你班友 睇你地今次點入我

你又黎..

blocked

同袍

呢排咁多私樓跳樓

。。。。

安息呀

有冇人知咩事

咩事咁睇唔開呀

推

小朋友都要死

黃埔花園

無可疑

手足

住得黃埔花園一定好黃

私樓都要跳

又開始後生仔小學生自私

又係14歲，今次又咩事呀

自殺

邊期七座先得嫁

邊個再講block 我就block邊個

好sry

班友仔都係比腐皮我

Eva

手無時囉

又掟一件

但係你睇吓班友

14歲讀緊中三啦喎...

其實點解一開始又係CC台開始講起先嘅 嗰排一有後生黑衫跳樓個個覺得係被狗推落街
點解而家又唔好可以咁樣懷疑？

手足死🉐️好

睇幅圖 係咪小巴站隔離 有間幼稚園嗰度

Rip

私樓都要跳

我公屋都未跳

block 咗 唔洗回

未必係買

制度暴力洐生嘅社會問題......將好多年輕人逼懸崖邊..唔係人人咁好彩頂得住

又係黑衫 死黑警

五毛想幫黑警洗白？

RIP

首抽咁靚都要刷

五毛扮極端黃熱狗分化？

租得起都幸福啦

米駁嘴 cctoy講咩都啱

已封鎖會員 Dean

連登仔未審已經知邊個係黑警推落街邊個係自殺

佢深黃 721比人打到豬頭

黃埔有黑警宿舍

第一頁乜事
d曱甴係咁搞事

又無可疑。 明明無哂遊行，點解重會咁

屌，幾多歲人，咪撚on9
收下把口啦 仆街

因為洲官可放火

一滴血都冇但好蒼白啊隻手

d 5毛真係好快手...

好快手俾人block

屌你老母死全家

著黑衫...

明叔

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

奶波魔鄉下隻狗

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

阿庫

被自殺?

點解今次要調查？唔係目測就知有無可疑ip都唔使check?

On9

收皮啦

因為開頭啲人係真心
後期搶頭幾香果堆都係玩膠/五毛多

喃嘸阿彌陀佛，一路好走 🙏🙏🙏

RIP, 父母一定好傷心

無可疑

RIP

有得住私樓已經好過好多人

joke

block得

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

🎩弟 我只是一個手字

班人對我有意見

手段

班6毛

黃埔都刷首抽?

又王者榮耀？

晚上10時許，黃埔花園第七座一名14歲少年倒卧在地下平台，懷疑從高處墮下，保安發現後大驚報案。救護員到場後發現少年昏迷，隨即將他送伊利沙伯醫院搶救。

標題死左 內文未死 即係死左未?

嗚嗚嗚嗚

不如你轉行做毛

cmgb

我要睡覺了

我最記得最初啲自殺案，
個個都係咁回手足，
我問點解係手足反而俾人屌俾人負評，
所以我支持你同埋我都會一直玩落去

On9 fu

ching感動

黑驚

on9jai

早唞啦

東網:
今日(24日)晚上9時50分，一名14歲男童突從紅磡黃埔花園第5期7座高處墮下，倒臥在平台位置，頭部淌血，重傷昏迷，大廈保安員發現報警。救護員接報到場，將傷者由救護車送院搶救，惜終告不治。警員正就墮樓原因展開調查。

生活係依加既香港，
不論年輕或者成年人，大家都攰！
雖然大家都因為攰而情緒化，
但都希望家長換一個好d既方式同子女相處，
比多d 希望現時年輕一代！

咁後生做咩要針屋企都叫有層樓
咁多野未做過

真係懷疑定玩膠自己問自己啦
呢啲事都玩膠既人由頭到尾都當場社運係笑話

又有好多人玩膠講守竹RIP

Hi attention whore

咪即係後生仔

內文有寫 5期7座⋯⋯aeon樓上

你真係好撚on9

Up乜9

cctoy精英大撚晒系甘

克警

願意捐給您托著頭

又係呢個講法
我之前咁講比人屌死

要入點都入到你嫁啦
P牌臭雞玩膠

唔洗睇喇 入咗喇已經

警犬 ？

私樓仔跳樓 = 倫常慘案

公屋仔跳樓 = 亂拋垃圾

Cls 個post一開差唔多每頁全版都blocked user

次次見到啲私樓仔都死 我都好奇點解我仲未死

保安又大驚？

其實無人玩膠同當係笑話
係cctoy做到自己成個憨鳩仔比人笑話

咁後生

自從起左海逸，即刻衰哂
唔知係咪同風水有關

好似成把刀插咗係度咁
又遮住個天，黃埔花園同紅磡區好多地方感覺上黑哂

九成係沒收手機冇得玩王者榮耀